同女朋友cool煲 講啲咩最好

如題
有冇成功cool煲既巴打分享

你鍾意點咪點
利伸：佢諗左一日就仆返黎我身邊

中左六合彩/最近親生老豆搵返我，原來佢好有錢

講啲咩都唔應
好驚佢會block埋我

帶佢睇樓

笑唔出啦巴打

冇錢 學生哥

振夫綱！
最怕婆婆媽媽的男人。
千萬不要哭！死梗！

鬼知你條女受軟定受硬咩

純情L唔好咁上心呀,
平易近人、玩得顛喪既女收好多兵架,
最中意留住成班純情仔係身邊,
但係又唔發展。

買左樓加你個名?

死肥婆 賣波蘿
我最傻 任你磨

今日你放棄我你一定會後悔架
申利 成日睇戲

樓主 過咗去就由佢啦

你做錯咩先？

見唔見到佢先 佢肯見你代表你已經成功

佢讀書辛苦
我第一次拍拖 可能太痴身
chur親佢掛

冇路捉啊巴打

死罪 死十次都唔夠

覆都冇覆過啊

咁你比d 時間佢靜下囉，同埋諗下你地相處要點做

我都等緊人追返

我中左六合彩頭獎20萬

拎去洗啦臭雞

。男 。囡

我知你嬲9我又或者係對我已經無曬興趣。好感
但係。。

但係咩呀

我想講一樣野。。

咩呀

(即刻插嘴) 我屌你老母呀！！！

。。。

(喊矖口)我屌你。老。母。呀！！

你唔知我諗返無左你之後到底有幾無助㗎啦！！屌你老母
(繼續喊矖口)

但。。但你屌我老母都無用。依段關係完左就完左

我知！！！我知無用。我知。。最無用果個係我！！！
點解我屌唔到你老母！！！

。。。

點解！！！點解我唔係你老豆！！如果比我知道我地係依種關係唔會長遠。點解我唔係你老豆！！屌你老母！！

你講乜春呀

起碼。。起碼。。我可同你一齊生活。就算得唔你嘅愛。我！！！我都可係你身邊。。默默咁守護你

之後就請巴打睇情況